小島真子，天大的面子！

日本百萬銷量亞洲最強女團欅坂前皇牌級成員唔知乜名特登黎睇真子畢業劇場演出！

你唔係棄咗真子啦咩

你識d野
正皮比亞洲最強

你聽邊個狗up？

亞洲最強都要黎幫真子撐場